尋人:騎士球迷

不要再說了

0:3

係到

15:0

好可惜
最後一分鐘輸晒

番號

Seed?

你係咪由騎士fans變熱火fans再變返騎士fans ??

最低賤個種人黎wor

好撚正

SNIS-769

垃圾lbj
有埋黑雞都比人3-0

最強球員？
留返你40勝東岸第一打飛機啦

岩返最低賤占屎

Ki fans

鬼有猗fans 呢個世界得占屎fans